傻西利輸左係到哭喪

廢就廢啦
明明有入球機會
但自己把握唔到
今年足總明針對係你
自己好自為知

收皮啦屌你老母

贏唔到嬲嬲？
唔係好撚勁咩？

收皮啦 打和都叫輸？

痢狗嬲撚到震

2比2叫輸
弱智唔係扮